典解fanpiece 甘高汁紅吾起？

檸檬真係巧撚正

Pish

橙冇人理

Agger

係咪認撚錯隆仔

屌果位檸檬 成個阮兆祥咁既樣既

隆仔好生硬喎ching

隆仔 死獌狗

宜家除左fanpiece仲有冇其他波台？

暫時未見過